［突發］方大同做Waiter！

大同小二

陰公豬 連IQ題都唔SET 要自己答撚埋

笑話定1Q題都唔識分

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

新潮文

樓上新會然又衝出黎柒

知你老屎忽喇

你做乜野

新會然on 9衝出黎柒笑都唔得

咪係

Ching個個Post都見到你

乜嘢 你係咪認錯人

佢應該係講緊我

屌，撞名

我都係喎

點解我地幾個會員編號一樣嘅

唔記得換ac咪認左佢
做乜柒啫你
柒到盡頭

多左喇

真

真係唔同人黎㗎我地

完啦好嗎，柒到冇眼睇

Feel到你真人應該好煩

柒唔緊要
唔好一直柒落去覺得自己好笑

.....

條友做乜鳩

屌你老母

嚇撚到我仆街

一睇就知唔記得換ac
柒咗都算仲要扮膠嚟扮冇嘢

柒到唔敢睇

小學雞補習未？ 考緊試就溫書啦
係喇係喇
哇 竟然撞id撞名 連登有bugs呀
得喇 溫書啦

仲要係我所有Post都係咁

直接Block左佢算

大家Focus番係我個高汁Post到Ok？

on9

有幾高汁？

你個野壞左呀！

好虛

青識波

精神分裂？

俾人騎劫咗

新會然

大同小二？

咪理條假膠啦

係咪要畫埋條腸？